‎‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2714)

10.5b -1呀你老mo

一陣紅牌cup上cup

小保加快入

33OK???

堤格走盤派1個100

巴西球隊係有啲保證

13.5s冰住

3:0

彭美3:0

彭美拉斯 3-0 青年體育會

我了 同路

11.5s逃生門已上

冰封角球啊 屌

天主教入未

Lm

我

Yy補個祖雷盤 gel頭啦

要求唔高 呀美炒對家6粒可以嗎

yy條過關要頂實了

過關差小保加

彭美

Me

小保加 我屌你屎忽 快手入多幾粒啦

入多粒

全中頭10 1個200
呢排針好多 見諒下

彭美炸

I’m

我了

lm

LM

差11s 冰撚住

快入快入

留名

On

炸左

提格快入

第六球
兩隊補500先

尾關阿美 會唔會補飛?

5穿1全上盤都叫糊
難得有一朝咁正氣

入多粒啦你老母，我個5.5b呀

冰左廿分鐘C 屌

老虎cup返轉頭抽1派188

cut 繼續屌波

天主教都係信唔過

點都補啦 贏硬

繼續冰角啊

彭美2.5b炸撚左 feel到冰完場

提格冰實 再入多粒

老虎班友贏到5:0hea踢啦肯定
點都晉

留了

我都諗緊補唔補

頂撚實

垃圾天主教

入球都唔刷c

補返個本

屌你老母死老虎唔入俾人入啦

要多2c!

補啦
呢2日 6條過關 斷一關

職乞

我4串1
頭三似會中

刷c未

2c快

屌佢個2.5s 太低水
我應該補0:0 1:1

Gchi

Ccccc

提格3:4派200 1個

Cccccccccccccc

求你3：3

im

冰封角球啦

冰到完場啊

Same

小保加 dllm

10點 半客/-1

拿根亞 3:2 完場

cf決賽 點都唔黑信 甲組 贏到cf 驚和波加時

拿根即刻完埸

X2

3:3/4:2

On9 半7全10

岩呀
有無計過哂收幾多？

gchi

咪曬錢

好有信心大 利申 買左0:3 1:3 1:4 客其他

cup上cup

冰足咁耐

30幾倍

公投式賭波法

：祖亞雷斯
：阿美利加

cf係咪強陣出擊

小保加全隊發撚緊夢呀 入波啦 屌你屎忽

屌唔想好似你咁

補少少飛不敗好啲贏左收40k唔差在果2k

拿根 角冰實

平時補左飛又唔cup
今次冇補就比人cup三粒

兩隊墨假俾多粒啦

3:2 10c ft

無c 屌

呢場唔強幾時強

咁俾人cup好撚野

12c得唔得

角盤封咩

大家投個平手比佢呀 阻止佢呀

我買左500
4串1 全中就收7900

老實講拿根算係咁

屌 no goal gel

支持

彭美快入多粒

半7魔咒

咪gel住啦

聽朝蒙特雷受讓傻撚左?

提格爭氣

老虎好心俾人入多粒話哂同一聯賽

提格入呀

屌你老母仆街死啦堤格

妹到穩

補實補
諗緊點用最小 保到條飛
又驚彭美陣間 2:1輸半就on99

太遲了

最近廢到仆街

見親利伯真係睇都唔洗睇上年買佢都唔會豬

補4

屌你老母過曬仲留你老母咩

拿根快d完場

你睇返上次對阿特咩事先啦
咪9up

補4min feel 到會3:3

好撚野 頭關堤格咁樣死 尾幾關全叫糊

掌嘴

無了 針得

5:0首回合

33好嗎

居然頂到 30分鐘冇c

提格同我即刻入波

咪呀

無c 針了

補左ng 不過希望唔好入

冰撚實啊 屌

大學入波未？

Gel 11.5s

立即完場

小保加入未

提格

Dllmcfh 堤格

奇蹟2⃣️c 好嗎

4:2未

拿根入多粒先好完場

有咩爽得過返住工賭波又贏錢

比多粒黎啦

拿根6黃

求3:3 12c ft

拿根同我No Goal完場

又得

彭美個場 麻煩快D入多粒啦 是但一對入都得

yc=c

屌你今朝正氣到 終於大勝馬會一次

角細黨全面進場

屌你老母堤格

提格級已晉 理L得賭仔

只限彭美

拿根完

主12碼

尾關冇即場 補飛好撚惡搞

拉根12m

主12m

9。5s 外全中抽5派500

屌

6倍ng有望啦

拿根12m?

cls又cup4粒on99

me

變角再連c

首回合3:0 次回合有平手盤買

七倍ng快撚啲入

入埋佢

雞黎 咁樣比人cup

4.5/5大全格

On9拿根12m

炒pen 完場

missed直完

Po多次

屌你老母臭閪炒乜春

我屌佢miss左
我個六倍呀

賽前10.5B 慘死 冰撚左34分鐘 屌你

請尊重民主

彭美又hea

12.5S CASHED

拿根手足 角細手足

拿根11.5s頂到

彪哥尋日馬仔豬幾多

我 救我

小保加臭西

彭美2.5b已死

小保加入呀入

領先2:0 果然最危險

GG

祝贏
直接補和算

11.5細都頂到

阿美利加有無同路

手足

翻左一倍本
有運仔

快抽我

有

應該問有邊個唔同路

cf上船齊贏

我屌

彭唔入比人入ok?

死賭撚巴打未見你tg我嘅？

拿根超高水ng你同我炒12m

10.5s 無諗過可以頂到
奇蹟

彭美甘仔屌多粒

真係冰實左角

同意！

準備賣料吸人姐...

再抽過

入埋最好

法國堤格打呢個盃如果首回合贏盤
次回合就輸盤
下round識買了

小保加依家先同我入12m半大2x1炒左啦

bill gor 上

小保柒低水半大開唔到屌你老母

拎4000為名連中幾場 吸左幾千人 然後狂話派
再連豬幾豬 就私人拎幾皮出黎玩

總之彭美個場 是但一對快D入啦 過關差你咋 ！

呀美同老虎都係作客蟲

搞咁撚多野 開幾個post出公海
又未見過派錢飛 開個tg吸番幾千人 中幾場教人睇盤
中多幾場就賣得料

走左架啦

11.5 12.5

喂 甘美奥你入波未呀？ 開個全大黎啦 屌你

佢轉埋賣料 又fatfat

你理得人咩 買料同賣料一樣係傻鳩嚟

小保加 快入 過關差你

最撚on9 教人睇盤
之後即炒 屌你唔知邊場半大 0:0

阿美原來踢541

有個乜嘢富力精算師

賣料係撚傻尻
人地月入10幾個呀

fatfat
真係有人入會

佢都fat啦 咁撚低命中 都有11個傻仔入左會

呢件垃圾分埋啲咩有料無料區
無料區冇次中

唔係呀又假派狗？

十場中八場再講啦

年中都見唔少on9 中幾場當神咁拜

呀美 客已死

彭美2:0ft

啊美戈場係決賽？ 一場過？

邊似得彪哥燈足咁多身 都咁正氣唔賣
用自己既錢換取大家既快樂

小保加

100場中80 可信性大d
運氣好
連10場冇乜問題
利申單頭5連緊 可惜唔敢推

阿美加油

final無即場賭 馬會搞咩

cf 入波未 比我回次血呀

球證立即同我紅鳩祖亞雷斯

正氣波 唔比你追 上盤100%

希望你中 但阿美好西

阿美快d入

集氣

已經24個鐘冇訓教了
比我中埋去訓教

阿美入未

點解仲買呀美 場場作客都好廢 唔敢再買
贏緊都可以比人cup

小保加低水撚狗

決賽都玩野都冇計佢亡我亡

Yy巴係咪職賭

呢排你針針地 信cf了

富二代 唔使做？

甘美奥 3-0 Goal

主落緊飛！！！

利申兩邊都無買唔買呀美都唔買主

差小保加呀屌

小保加俾多粒 輸半啦 屌你

天主快cup啦dllm

1:3

Goallllll 1:3

彭美2.5s

Gel得

CF開到半大 我直播食屎

1:3
你仲叫？

當呀美讓緊兩球 個觀感fit曬

條過姦咁撚辛苦反cup左2關
差彭美2.5b 屌你老母彭美

彭美入多粒

阿美贏到 我扮阿美叫

cf半場 20 30 40 入未

唉買咗天主教真係驗腦

feel到 半場0:2 全場1:4

啊美中立場？

5x1 4埸自由盃中撚哂 堤格你玩9我 dllmcfh

阿美比人禁屌

主隊場

屌唔對路 呀美針

想問吓利伯gel得未

阿美入未？

小保加3:0未

唔撚係呀
唔好嚇我呀
我4串1差佢咋

阿美入一粒定下驚先麻煩你

696慶南全北上身

呀美針

goallll 彭美2 .5b絕殺

阿美出事

彭

屌你 小保加

彭美正氣

小保加竟然開唔到大

恭喜 大左

小保加ng

啲阿根廷球隊完季就掛住放假 今朝兩隊俾人456

場場開大 得小保加加

終於 入波！！ 正氣彭美

琴日都好似係

小仆街求下你入多球

正仆街隊 仲要開3.5球

上佢老母身咩

真禁屌唔係gel

小保加blacklisted

阿美快入

祖呀gel了

自由盃全大波

仆街
阿美被屌打

0830又全部大波

祖中出左4次啦 阿美又玩野

祖亞半大有冇同路

祖呀咁屌到

禁屌唔入比人入得唔得

小保加GOAL

小仆街入多粒全格ok?

小保加3.5

保加-1球

希望阿美係打防反

小保加 屌多粒呀

6射對1

4場絕殺？

屌你老母 決賽都玩野?

決賽 唔會玩到射12碼掛

阿美半大呢？

小保加感動

541 係代表放棄？

我唔貪心啦
比半格我得啦

今日D波都幾正氣 希望阿美利加 快快趣趣半場0:2

Gg呀美

呀美原來用後備上

阿美 2.5b 快入

幾多個後備？

諗唔到如果主入先會點

我會上定ifc

2:3

4場鳩穿嘅已經cashed啦

4個

cf入未

決賽出後備？

呀美半客針

假波

主隊射得過多過阿美

屌利伯收錢了

賣盃呀班仆街

入未啊 屌你老母

我會gel定頭落馬會等開門收錢

屌你老母墨超班霸 比隊唔知咩隊禁屌

阿美正常翻

完場岩岩好開門

唔好乜鳩都班霸得唔得
而家班霸係利昂lor

乙組都贏到 就知咩事啦

如果係我會想買主

都未入波 點正常

同我入波啊

ok

做戲呀班仆街

BOCA正氣

小保加大埋

40

小保加4:0

主場盃好正氣

小仆街全格

全大
痴撚線

呀美唔係好撚快ge咩 咪撚妹

cls 8:30全大

邊個話小保加唔正氣

好波！小保加 最後開大

阿美半大已死？

感動 我聽日去買小保加波衫

屌你老母阿美識入未

屌你老母撚尻我半大

唔信
好似唔平

屌你。。 小仆街下半場先黎料

針得

自由盃大勝日

呀美5分鐘內應該入

點估？

8場有6場大波 8場有7場開主 cls

9估

邊個朝早輸錢 驗腦了

我都收到sms通知

彭美派左未

屌半膽先死
0:0

買中客果場 有運了

輸晒即場度 無錢睇醫生

輸咗注6點3大學半和

阿美keep住回飛

快手入兩粒先啦

屌你個垃圾小保加

小保加咁正氣 一世球迷

小保加冇半大 贏少$600

阿美已踏入紅格入球時間：
- 25-45分鐘
- 81-90分鐘

嘩屌 呢下一波 斷萬幾

阿美個勢靚左好多
黎料

陰爉神

屌 有咩唔同

訓醒未

炒3球都夠啦 仲入

半大連本派！

我入波就得啦要佢
話知佢用手踢

唔入波都算 仲要讓半一

咁叫黎做乜

屌你老母半場0:2 先得唔得

阿美入波

Approved

快呀

小保加幾勁呀，係你垃圾姐

當大家以為正氣到尾場嗰陣 就要奶閪啦

唔0:1 又點0:2 先呢
快啦

啊美快撚啲入波啦屌你老母

阿美開始刷角
上晒力

彪哥又送連登仔上路啦

90分鐘加時爆

阿美入波樓下食屎

入啦仆街阿美

mdog

睇個勢要0:1 繼續補半大

阿美刷角有火
黎料

祖呀12碼

未？

在墨西哥杯的淘汰赛阶段，如对阵双方来自同一级别联赛，则以联赛积分榜排名更高的球队为主场作战；如对阵双方中一方为顶级联赛球队，另一方为二级球队，则联赛级别高的那支球队享有主场作战的优势。因墨超球队与来自次级联赛的球队之间所存在的实力差距，在绝大多数情况下，获得主场作战的墨超球队都是非常占优的一方，但在战意和赛事密度等因素的作用下，他们倒也不一定能发挥出全部战力，虽主场作战的墨超球队顺利通关的几率很大，但相比同样是主场球队优势十足的墨超联赛赛事，墨西哥杯赛的单场淘汰赛还是更难以预测。

度度都話決賽 係高果個主場

見到你就驚

比你老母係屋企射

鏝12m

阿古獸miss

乙組仔防守咁好

決賽好保守

阿美利加入未

阿美幫我贏次過關得唔得

屌那星 成個post都係呀美我就知道玩撚完

尾關jump

老美針

12

阿美12m

12m!

阿美12

12m cf

入啦臭美

咪撚gel求下你

開埋半大啦屌

點？

中！

咪撚miss呀

屌你老母又炒？

阿美入爆佢

邊個真係幫彪哥投票架 捉佢出黎啦

入？

岩岩拿根亞
射走左我6000
阿美你唔好miss呀😭😭😭

阿美!!

我左未？

好撚慘

射唔撚7射

goal

goallllllll

01

做乜鳩，兩隊墨超隊一齊炒12m?

Goalllll

咪就係
諗住最後12m
個ng都gel緊頭架啦

0:1 ar may

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLl

gel住訓教

半場0:2 派200

Goal

好波好波

終於入

阿美gel

入多2粒 拜託

留

GOAL

繼續入

Goalllllllllll
係大家樂 即刻食多個早餐慶祝

各位半大手足 集氣入多球

果美利goalllllllll

阿美利加GGGOOOAAALLL

黎多粒啦 俾多球12碼啦

呢期旺返
已經連中好多注

阿美再入

比客呀
咪撚比主呀

入多粒啦 冇買盤呀

直播西班牙話 gol gol gol gollllgooooooooooolllll amrlicaaaaa gooooolllll

甲組仔爭咩冠呀

Goalllllll 呀美

我只係知 廢車比你gel走左20k

齊心屌到你開半大

個goal唔夠長

球證快撚d紅主幾個 我要波台大勝

叫多幾下plx

臭彪 咪以為無人記得

個講波佬真唔夠氣 分左好多次

半大

半場比多球

入大

無即場賭

仲有慶南

屌 碌入自己龍開個半大黎先啦

畢巴近排都好旺
旺係抽獎果到
我係波post咁耐
一次都未中過

照下鏡啦
自己咩新鮮蘿蔔皮

無啦啦封

半大針

阿美繼續入啦 下半比人追到就仆街

我都係受害者

想睇多次jax個張圖

ar mayyyyyyyyy roooaaar

客龍神救 jer jer 擋出2碼射門

甲組仔og未，死返去墨甲啦踢盃賽

gel 到硬哂又要洗番

主隊咁都唔入

入多2粒

半大jump

jer jer 神救 搞到自己訓地

美半客頂

是但俾多粒

瞓得 屌你cf

陰功囉
4000共享又針

好多個jax個張

果張冇save 低

唔好再提全北 慶南

渣ga

阿美全格ok?

半大24

客比多球全格算

屌訓教先 希望訓醒全格

死賭撚巴打再召喚 我信你真派㗎

2.5b 有冇同路

故意送球

我幫你出去開post搵佢
想食花生

人地今朝都執左10k
應該唔會走你果少少數掛

搵一搵佢啦

post已開
我黎做醜人
訓唔著

上次有個成十萬真飛走左3個500

斬手指了
#134416 改左名

你係咪都派？等接濟

未完場點派

會和

收皮啦撚樣

收皮啦屌你

0:1

阿美快入多粒

開名啦 用完運又唔派 仆街嚟

660開左斬手指了

如果0:1 完場你贏少幾多

又斷一

0:3 1:3 1:4呀屌

0:2 定定驚先啦

入多粒啦食全格啦好嗎

有冇人抽 求派

乙組仔真係乙組仔 推球波都出底線

我好驚呀彪哥
唔好嚇我呀

阿美入多粒啦好嘛

阿美快d入多球!

祖亞龍門射罰球
差啲入

有冇追數料

甲組仔原來屌打咗成場

死角

罰波好靚

比人頂走左

阿美快入多球

10c
屌你馬會唔俾人賺

早波又輸

阿美!快入多球

阿美 夠鐘入波啦

幾碼？

阿美快手比多粒啦

屌
主隊仲咁有火on99

阿美快入多球捧盃

CF整多粒定心球先啦屌你

禁區頂

阿美入多粒

上場都係龍門射

今場真係唔敢gel
祖亞主場打士氣波
想搏偷雞

入未

好撚驚

呢腳甲組仔仲衰過乙組仔 去對面隊la

阿美半格都制

針 on9

比D力全格la

阿美反擊入多球穩陣

要全格呀

有本事1:1 主邊入到

入得球十二碼 垃圾

又到阿美入球紅格時間
- 81-90 分鐘

0:3 1:3

買左主就認啦

甲組對預備組

76-90’
阿美進球 24 % ！

90都黎啦

全格未

仲要數據不能參考，都唔係恆常正選踢

頂住呀美

過數過到一半又針又要起機
今晚歐霸點買

呀美

定心球咁遲都未入，仲點定心呀

+5 岀絕招啦

5分鍾入多兩球 輕鬆

阿美反擊入多粒埋齋

阿美猜到完場

阿美比全格啦

咁都冇大波屌

半格都殺

有冇12m？

無聊盃一隻

Cashed

放棄半客簡左上盤

全格我願意口爆julia

1:0 半格 gel

半格

半格收貨

$96 免費食lunch

好彩都有半格
0:0真係屌死佢

半格cashed,上盤日

入得一粒

有冇人派小弟
琴晚科隆假波輸死

屌 輸12m

已張今朝正氣all in 阿美 半格過關成功

阿美CASHED
恭喜阿美捧墨西哥盃

阿美好波

3點先有波屌.....

半格都好
我買果4場全部高水
2倍x1.96x2.05x1.98半格

提撚咗你疤狗上盤又唔買 邊撚到鬼
你隊垃圾獌唔輸就奇啦

Ok

點解馬會唔開nba mlb 到時真係nba 入球

12M捧盃

yy巴條上盤5x1

好波

仲要歐霸

準備lm

先行lm了

咁快買

阿記又撚狗

遲買可能跌水呢

車仔作客唔多得喎 同埋主隊連西維爾都搞得店 車仔近掛入得波既就得世三

尋晚訓左冇買到錫菲聯
今朝拿根cf推兩口
上個星期四至六颶風隊開始連針13k
星期日開始轉運今日追返哂

派我？

阿美讓和cashed

呀記今次會唔會又撚手足

今次正氣，5:0

好彩剩係買左老虎半場w 半大 fg
轉個頭比人cup左

主場係可以睇高一線既

屌乜撚野事 尋日兩場歐聯又細波細角 針撚哂CLS..

朝早波追晒早兩日輸果d仲有賺

早晨各位巴打
琴晚開到白蘭恩2.5b！
睇返有份陪嗌巴打如下

最出色的咸魚
仁慈的父
和牛契弟
醉迷子
開罐頭
簫塞風雨終
Coutinho10
Citrus

我愛大家
轉頭抽一派200
加油，齊羊呀

覺唔覺自由盃易賭過亞歐冠盃

贏咪易賭，輸咪難賭

真

車仔作客買唔過 班仆街主場先出力

垃圾車俾人炒就啱啦

歐霸唔係唔出世3

改下自己心態啦成班，輸波就話踢假

墨盃未派？

慶南果場假唔假

係咪ios 12.2用唔到球探

又會咁啱得咁橋場場搞到賭仔輸錢嘅波都係踢假囉可

買左明尼路好撚嬲

屌 好撚難追 追成晚 追得個一千幾百

越輸越多

暫時追左幾多

岩先見到彪哥係財經台話依家個市 係引熊

你地識做啦？？？

捷報比分 去試下用

阿美未派錢?

唔派點賭

D強隊失分輸波就話人踢假賣分 笑死

其實呢2日真係幾開心 賭歐聯針左15k
好撚開心啊 屌你老母

有冇咁緊火

我直頭係買咩輸咩

一千幾百 仲差30幾k

我仲差百幾呀diu

百幾k 明明上星追番曬 又jump番

哇，唔好開心住

呀美場12碼有爭議，呢家好似重傾緊

垃圾狗會 立博墨假完場一分鐘就派 你個幾鐘都未派
錢就識賺

屌 又唔會走你數 波就成3點先有得賭 有咩好屌

繼續吹

南美盃竟然得一場細波

我bet365錢已收

馬會錢已收

冇我

我負緊14k

唔係玩埋今朝咩
咁早起

-15k
今晚追

1k成功上到43k了

照計d 運用到盡
Cash out 40k 完留返3k 玩

Ps: 過來人

諗緊 但個心賭仔心態 想滾大

我以前都試過$500 推到上 2皮幾
之後就一野針了
唯有安慰自己話：「輸$500姐」

diu no Chinese

贏完唔識拎出嚟用永遠都唔係自己

今晚阿記個盤咁抵屌 姐係派錢姐

咁如果針15k
追到針7k
應該點

你個名

睇你自己係要一次過追定係階段性囉

今晚歐霸 全部-1 w

阿主場王，拿波作客蟲，阿婆都識買

就ALL IN你阿婆

如果想allin一場
阿仙奴定車路士好

法蘭克福

一世球迷

主場覺得賓菲加

賓加上場進主場對住個隊贏得一球 打加拉個場又00和

阿x車
我去睇樓先

華西 法撚係咪最穩

陣間齊齊撚

最後200 針埋冇錢玩 專心做職乞

Gel得啦

阿車想避

今日啲波似撚賭仔 手足睇路

日日都撚 聽日場山雞想轟落去

黃潛贏過華西

車仔99%角大，有無人跟

你係咪唔記得曼城都成日角大 結果

過兩日車要對猁
今晚似會留力🤔

軌個場2.5b穩

Feel到今晚歐霸大波夜

Ching點解咁講

法撚傷成隊今晩啲波好鬼 唔識買

球探po法撚長期傷兵list都係咁長

法撚歐霸未輸過盤受讓

2.5b?

冇波賭 想悶死人咩

點止贏波但穿唔到盤都係踢假

唔撚識睇字？話左頭十仲留名 cdrom 出返去啦

車狗今晚唔出夏三 留力對利

我都係

閱

華西果場囉 買埋0-0都得

1:2 2:1 22咪大

4場睇中3場 就係唔知西甲內閧個場點買

點買想對下

買阿妓得唔得

好耐無買波 唔知點解今日想買
車阿法

今晚啲波好伏 一係skip忍手等聽日正氣波 一係小注

阿法同唔 煙鏟佬賽前講要輪換打猁 夏3上輪打足90分鐘 今場唔出

主場王 拿玻里條後防殘陣

輪換出豬腦 所以想買車
豬蛇歐霸好勁

西維爾都輸俾呢隊野 唔敢睇小有時就係未聽過隊波覺得食撚滑結果慘死 西維爾死左幾多手足

琴晚9買左條早上波 3x1 點知9買唔度反而中曬-.-
祖 x菲聯 就斷我一半 佢老母

有沒ching係tg開左group可以一齊分享心水

+1

一樣祖x菲 串多你一關疤
2關斷半收番幾十蚊屍

科龍 金絲雀 atv 祖

尋日送左阿積士[0/+0.5]比有緣人,今晚繼續

華西話咁快就轉平半高水

追上盤係儲有回報
推爆呢個post 抽多個100

好

呢個真

推

華西轉埋盤

拿拿聲推爆佢

賓菲加維拉

收到風 起碼中4個字

你地有錢4000$對我來講都係錢

有跟
但串撚左金絲雀

Cash out串嘴

賓菲加 100%

Yy

我了 btw中左幫我捐左去就得

法撚歐霸盤王

派我

根本冇人理過你

繼續跟

跟左你波特同阿美先回番歐聯針個D 彭美自已唔夠膽所以無跟到多謝你

阿即場高水2.5有冇手足？

今晚妓同賓周派錢？

前兩個禮拜買亞盤同半大果啲執左 差唔多20萬
呢幾日角球輸左我18萬

阿x賓x華西

角大定角細

角大角細 花式咁輸

證明呢排冇運減注碼

淨係轟一隊。諗緊買阿定華西

車路士
華倫西亞
法蘭克福

阿記skip

阿啦，玻璃作客比狗買

沒人買拿玻利？點都勁過阿妓啦

yy派我未屌你 次次你派錢都無我份屌你 唔屌沿了

嬲

贏20萬都唔cashout

作客屎vs主場龍
自己諗

今晚想要法撚

法蘭話哂都德國野 打葡超有受讓咁好

定轟車仔算

車仔法蘭阿記

覺得車狗贏唔到

連續兩日歐冠都細波 我唔想歐霸都繼續細波

4場起碼3場大

買完訓覺

捷克野

有豬sir同黑世三目助陣點輸
車仔歐霸特別勁

派錢都冇人留名波post24

半一盤車太淺 同埋車作客真真麻麻

歐霸出豬蛇先勁

今晚歐霸4x1
拿 法撚 車 華西

有冇同路？

大家都串阿妓車法華西 大船

世三唔出留力

gun

玻璃都作客都敢買

諗緊法撚定2.5big

等左你成日抽

Pish

推啦

巴打可唔可以講下點解會要法2.5b

跪求手足話俾我聽連登大船係拿玻里
我唔想愛隊豬

1001

阿妓

push

.